其實對愛情真係唔好抱有一生一世嘅期望

只係簡單咁講，越理想可以一生一世，就越難實現。當你覺得一生一世嘅愛情存在，忘記左所有感情都會有逝去嘅一日，你就會越易將對方嘅存在當做理所當然。

越理解清楚所有嘢喺依個世界都會有終結嘅一日，就會越明白到對方嘅重要性，同珍惜現有嘅重要。所以提醒下自己一切一切都有佢嘅期限，一切一切都會有消逝嘅一日，好好珍惜仲可以共處嘅每一天。。

人地住公屋唔俾養狗㗎

浮雲哥對唔住

依家叫，浮雲嫂

邪教味濃

浮雲嫂

一向 但係仍然無撚含囉

唔洗靚，我剩係想同到我鍾意嘅人一齊

幫我含

okok

覺得會一生一世都on9

點解我失敗左咁多次
都仲咁白痴 仲希望同另一半可以一生一世